csl 3月完約

想問有咩大專生正plan
或者仲有無跟switch既plan?

3hk轉台優惠.
4g 5gb後降速
4g 21m真無限
4.5g全速真無限
WhatsApp:
Telegram: